月入4萭4轉工後反而要減人工...

本身一份正職29k（冇雙糧)一份兼職15k.
轉工之後計埋雙糧平均先至得38k..

假設總工作時間一樣：

法官大人
屌（正評）定唔屌（負皮）

睇份工有冇cv價值

咁係邊行先@@

正職29K ->38K. 之後上會易好多

IT9

我依家都係咁說服自己...
係一個月少咗成＄6000嘅感覺...

想知咩pt 15k

自己接freelance

唔屌 2份工分散風險

轉

其實係少咗$9000先至啱，都唔知幾時先至有雙糧

你咪計下依家正職+兼職可以升幾多

轉左工之後又可以升幾多

睇career path

我會title + 咩field先
利申IT9

點解唔38K正職再做兼職

轉咗工少咗時間？

無錯冇乜自由

唔講公司唔講title點比呀 正如由幾個人公司跳到上市公司分別可以好大（唔係講工作內容）
起薪低又唔知上升空間大唔大
淨係拋兩個數出黎咁梗係愈多愈好

我可能同你以前差不多，正職唔忙有時間做freelance，所以唔係執話炒都唔太想轉

IT狗

公營機構轉上市公司
兩邊都係in House

睇下你係咪鐘意周圍跳果類人 係就轉得過 因為咁先可以越跳越高人工

好睇公司前景 因為你咁跳某程度上應該係升職？
如果之前間公司做咁多年都係咁上下 可以睇出其實麻麻地好景？

正職點都比freelance穩陣